# README #

Проект CatBan представляет собой реализацию логической игры-головоломки Sokoban, в которой игрок, управляя котом, передвигает клубки ниток по лабиринту, показанному в виде плана дома, с целью поставить все клубки на заданные конечные позиции, которые обозначаются коробками. Только один клубок может быть передвинут за раз, причём герой игры может только толкать клубки, но не тянуть их. 
Кроме стандартных возможностей ходьбы и толкания ящиков, в игре присутствует возможность отмены последнего действия, а также изменение спрайта кота и клубка. После прохождения уровня, игрок получает от 0 до 3 звёзд в зависимости от количества сделанных шагов для завершения уровня. В тупиковой ситуации, можно начать уровень заново.
В игре предусмотрено 6 уровней, 3 спрайта для кота и 3 спрайта для клубков.
